[健身jj] 掌上壓對擴肩有冇用

而家每日60下掌上壓，對擴肩(整闊個膊頭)有冇幫助?
利申:新手

推

help

想闊膊咪做尖操膊囉

好似push up 係chest and tricep最多少少前膊

倒立推咪玩膊囉

咩黎點做

push

新手wor

要做膊或者背啊

同意

做乜都好，總之唔好做腳

不過如果本身零運動 , 掌上壓係一個好嘅開始動作

做腳可以刺激Androgen
全身都易d大隻wor

testosterone*

有跑開7k 同舉10kg 啞鈴

引體一定係最有用
你睇下攀石手全部都橫到仆街
利:有玩

玩到咁pro唔洗上黎問啦

搭單問 屋企想練胸係咪都係掌上壓

舉得10kg啞鈴仲問掌上壓

舉10kg啞鈴好廢 而家唔使谷都有少少二頭同三頭肌，但膊頭斜到仆街好核突

咁都叫pro

係，30下為一組，每日至少要做兩至三組

正手引體喇

我係畏高撚

屌你咩

好驚跌落街

做引體會跌死人

攀石

弱到做得三四下可以點練

又係弱咗啲

你其實講既膊頭係咪指斜方肌

上到去 慢慢落黎 做到冇力唯止

係

邊個唔係一開始做得幾下

一路做慢慢就會做得多

wu c fu唔係咁講喎

我唔係，我係一開始一下都做唔到

一日飲三次奶粉就得啦
洗鬼做運動

變肥仔

飛膊

掌上壓最緊要姿勢岩 隻手要向內 一開始唔夠力做可以曲腳做 次數慢慢變多再標準咁做
慢上慢落咁做 比肌肉多d感受 次數唔需要多

胡師傅快入嚟

對理解能力冇幫助

新手想問下
點練厚個人？
主要 背部係完全完全冇肌肉

同問，瘦底

引體上升練Lats
Dumbell Backfly練Rear Delts

另外，食野，食多d野

Dumbell Shoulder Press或者Shoulder Fly
有心既話可以做埋Dumbell front squat再推埋上去做press
勉勉強強都可以叫jerk

力威

無

完全唔關事
去拉鋼啦

肩膊不分 ?
舉到單手10kg 基本上普通掌上壓幫唔到啲乜

OP 果啲係A字膊 , 即係毒撚膊

肩同膊唔一樣架喎

樓主斜方肌係咪太勁先會正面望落去A字膊

做缷膊操

就快A字

sorry 自膠

lm

一下都做唔到

都可以淨吊係度然後用力

60下掌上壓
我做十四下已經心跳得好快
覺得就黎死

平時寒住背咁跑 7 k ?

跑得7 k個背有咩可能弱到咁 ?

搭單問個身好薄可以點操厚啲？

睇胡師傅啦

一星期分三日操全身（squat / pull up / push up)
充足睡眠7-9小時
每公斤體重1.5克蛋白質
飲多啲水⋯⋯

利申: 只比初哥

我都係177cm 71Kg

30下一組

想增肌組數攤番開啲好似好啲喎 , 我以前做 20 x 5 , 做完就隊一盒鮮奶

用啞鈴鍊膊頭咪得

舉係邊種舉先
我而家就舉緊20磅
我果種係手呈90度之後彎上黎(練二頭肌)
每組12下 做3組
之後用15磅練隻手垂直之後打橫90度(練三頭肌)
都係12下 做3組

好少咋，但我唔係做標準嗰隻，係做吊起對腳嗰隻

堅持咗兩個月就快死

可能誇張左

same

係咪未做過gym
10 kg就話pro

見人地30kg

我係叫你做引體呀on9

我認我柒咗

不如直接做gym啦

其實單手10kg 練二頭 , 三頭 , 膊頭 應該都算中上級數了 , 唔計啲鳩 chok , 半程果啲練法

prefer係屋企做

二頭舉10k,膊正係4k到就收皮 點算

問胡師傅

10 kg 你堅操都唔少野 肩玩到10 kg都唔差
唔係計用機

個個講到個10kg好似雷神個鎚咁重

應該做Dumbbell Shrug 同dumbbell Upright row

bouldering? sport climbing?

舉得起同用黎練野係兩回事 , 10kg 當我黎講都幾重了

係咩

體重訓練唔係咁計數
當你做三set，每set要做到就黎failure，即係接近無力
最後一set直接做到failure

如果太輕鬆既話就要改姿勢
例如pause，或者做埋clapping，但都係要做到接近failure一set

有啞鈴咪飛膊推膊
Google膊頭訓練都大把野教啦

比定心理準備你，健身就一闊三大 玩一組肌肉好快就會變到要玩全身

對新手黎講有d用

點解剩係講「舉10kg」但無講咩動作
咁多頁好似無咩人覺得confuse咁

認真 學下玩street workout

其實腹肌係咪跟youtube個abs workout夠做？
想針對側腹又可以點做？